香港傳媒：林鄭月娥向中央求助，希望大陸醫護到香港幫手

《香港商報》報道，消息稱，香港特首林鄭月娥已經向中央發出求助，如果香港疫情持續惡化，本地醫務系統不堪重負，希望中央協調內地醫務緊急馳援。

據悉，上海等地的醫務人員已經接到指令，做好馳援香港的一切準備。只要一聲令下，已累積抗疫經驗的醫務人員將整裝出发，馳援香港。

輸入支那醫護第一步
順手換走之前罷工嘅醫護

香港醫護真係襯有得走就好走

大陸醫生醫大陸人好啦

好呀 你地全部直入殮房啦

越幫越忙

多謝黃碧雲

香港安全了

香港人拎黎賤，遇到個武漢流感就陷入過度恐懼，製造社會氣氛俾港共擴權既後果

竹蒿灣檢疫中心 = 火神山

感謝黨，如果不是中國照顧你們.jpg

賣港無極限

輸入埋支那醫院嘅問題入嚟，香港醫療掰掰
大把買位嚟做到似，嚟到又請唔走，咁多一班腥港人

跟本連流感都比唔上，其實全世界都overreacted
我已經成個月冇戴口罩出街，咳同打乞嗤都唔會掩口鼻，根本唔會有事

到時睇醫生要封利是先有得睇

根本就係有計劃地矮化香港各行各業

黑社會技倆，搵人搞鳩你，之後話佢保護你
講共政府伎倆，放毒搞鳩你，之後話醫護醫你

黑社會咪係用黑社會嘅做事手法
今次一定要反到底

又可以進一步溝淡香港人，變到更支那，完美融合一國一制

柒婆賣港
千古罪人

搞鳩你
之後話唔係我幫你 你死咗好耐
港共中共成日夾埋欺凌香港

醫護同醫生工會一定要出聲

又分化？

好呀，唔係點攬炒

Sorry, 我估樓上果位一時唔記得左連登有個教條係唔可以批評泛民，要維繫集體意志，我代佢同你道歉

呢篇文好似早幾個月前已經見過 ?

腥港睇醫生要俾紅包啦

好多英文都唔識喎
比錯藥邊個負責

做先例

再推擴派大陸醫生去歐美日救助全世界武漢肺炎

打爛護士飯碗

到時要講普通話就佢

成班恐懼撚

奠月鵝同老共真係好想摧毀香港所有野 摧毀一切 再建立反烏托邦

唔係怪香港政府引病毒入關輸出全球，走去屌香港人，雲粉真係全部弱撚智

根本等左呢步好耐

仆你個街 專醫藍屍

Big 雲都唔選啦，講經咩

唔係怪777搞到香港人咁
反而捉一段五毛講既野野再屈其佢雲粉幫777轉移視線
pr 全部當人傻
可能佢都係你地分身都未定

明明就喺擋咗奠月娥第一波
唔封 遲早到爆
大家又鬆懈先再爆
你預咗佢當病毒受薪就得

屌你老母 到時成班76又渣住枝紅色旗周圍揚

合符蟈蜻 醫醫下 叫醒你比左錢 再做埋下半part

港女護士求仁得仁

哦

攬炒之路又近一步

大家準備定紅包先有得睇醫生

劇本

罷工罷罷下又復工
預咗比人報復架喇

屌你仲叫我地留在家中
仲有逼人戴口罩個班至撚on9
驚死唔好講抗爭啦

成班恐懼撚有份造成

班支那狗一嚟左就送唔走㗎

關又唔封好， 搞咁多無謂嘢

即係唔使考牌都可以係香港做醫生？ 咁以後冇人係香港讀醫啦？讀咁q多年但最後你隔離同行黑龍江醫科大學畢業一樣。

你唔驚係你既事宜家係你冇公德心喎ching

舊聞binC

節錄2011年蘋果新聞

即使海外回來的註冊護士考試及格率也不足四成，內地者更低，更有人連考三次仍不及格
。。。。。。
立法會議員余若薇表示最近收到投訴，一名在內地有18年工作經驗的資深護士，來港後發現很難搵工，故到護管局查詢報考註冊試的情況，結果發現單是填寫申請表格也極複雜，「連填份表都咁難，佢哋連考試嘅機會都冇」。

申請表都唔識填 點寫排版

節錄2014 西方日報 不貼link

三次不合格 失重考資格

在內地任職護士逾十年的陳女士來港後，以海外護士資歷申請報考香港護士管理局的登記護士執業試。該考試要求若考生三次不能通過執業試，包括筆試及實習試，除非得到特別許可，否則會失去重考資格。

陳聲稱通過筆試後，卻在實習試的考核中遭不公平待遇。她指，實習試要求考生在一小時內完成兩至三項操作，如洗傷口、包紮及攙扶病人等，惟考室規則各有不同，考核前並無通知考生。「A考室畀你一個鐘內做晒所有操作；B考室就要求每個操作做三十分鐘，時間冇得累積」。她指，考室的洗手盆過低，亦令考生難以符合無菌洗手的要求。

三十分鐘一個都完成唔到 好意思投訴考試不公

簡單扶抱都唔掂

黎到香港只會幫倒忙 多謝你 中國資深護士

準備好微信支付
先掃碼後搶救，手術中途再掃碼付款先做埋下一半

戴唔戴口罩你既事
但係咳同打乞痴掩唔掩口鼻係公德心問題囉
做埋d廢老行為仲要上黎話比人知

佢屌香港人過份緊張
如果香港人只係當小病毒
而唔係沙士 政府嘅極權冇位入
所以叫你班人過平時嘅生活就可以
則係唔配合政府強制帶口罩
因為香港唔係民主國家
唔俾DNA樣本政府
同政府對抗

我覺得佢講冇錯
因為政府係借疫情
摧毁香港小企業經濟 呢家仲引入中國醫療系統
上個月睇佢FB講取代醫療系統方面
以為佢小題大做
但真架 因為睇返數字記錄
年輕人後遺症冇 更多嘅係冇徵狀
足球員表演踢球仲場場有波入
死都係死廢老 咁唔好咩？
皇天激殺藍絲 真係死全家
既然死廢老多 唔係好事咩
香港人國安法都唔驚
驚所謂中國病毒？

荃灣某ngo專請大陸護士; 前前後後請左5,6個。

你講你弱智？
敵人點做係佢既事
問題係自身有冇問題先？自己有問題都唔認清就走去打怪？ 有班人指出問題就標籤人分化/熱狗/雲粉，根本同14年果陣係冇變過

信陳雲 口罩唔戴

同沙士個陣一樣，搞到香港一身蟻，然後再開放自由行。既可增加香港經濟上對中國倚賴，又可以係香港人面對扮救世主攞分，跟手班牆國人仲可以大大聲話香港冇左中國唔得。但實情係中國先係一切既罪魁禍首。今次一樣，起碼藍絲同港豬會好受落

仲有，建議你睇一睇V煞

麻醉藥效力只夠手術中途
諗太耐唔比錢都已經無命

啲所謂黃絲支持政府極權

又運病毒入黎

真係9up唔洗本
我都日日飲蝙蝠湯,奶埋黨鐵d扶手,去埋武漢都未有事

我覺得最大問題係強逼人戴口罩

一時又屌香港人唔驚照出街；
一時又屌香港人過度恐慌比港共籍口
連登想點先

好撚醒，得你哋睇過，威威

想醫?你微信比左紅包未先?

正，一國兩制，等睇藍絲醫護支持，唔係唔支持掛

親，先準備好紅包

你熱狗
邊個唔撚驚武肺，邊個就係熱狗

關香港人恐唔恐懼撚事 係政府中意點就點
如果全部700萬香港人信政府唔驚唔戴口罩
到時傳染到10幾廿萬宗 政府先係更加大條道理話 '香港疫情持續惡化本地醫務系統不堪重負 所以要引入大陸醫護' 啦下話

淨係得香港人恐慌？全世界都驚喎
而家係面對瘟疫，你知唔知咩叫瘟疫？
事實係林奠處心積慮
日日放幾萬人免檢疫入港，蓄意造成爆發，再搵中共「幫手」
意圖幫中共改寫論述，挽回顏面
無論香港人驚唔驚，社會氣氛如何，佢都會跟呢個劇本
你隻賤種雲粉可能肺炎上腦
俾中國醫生醫下可能會好啲

佢嘅目的係要將香港變返做1841年之前

係鐘意 魯迅開窗論 同香港人講
引入中國醫護 引入中資
香港人一定群起反抗

但話有中國病毒 親政府專家講兩句
連最高私隱度的DNA機密資料都乖乖交出

咁我多謝民主黨囉
容許呢啲撚屌幫手賣港係咪唔駛還？

真 希望Ching 出多啲街

當恐慌時就寄望元首。呢句野喺香港上唔applicable 喎，恐懼由半年前已經有，但香港人反而係靠自己戴口罩點寄望元首？加上港共同香港人包拗頸唱反調咁多年，香港人又深知恐懼係由港共比的，點會因為恐懼而去寄望元首？

唔係所有「金句」講得好冠冕堂皇，就可以apply去好specific 呢事情

留低啲器官先
另外收你2萬診証費

好似係缺床唔係缺人喎

不了
港港咁唔乖 唔配你地幫嫁

我諗住一家三口騎馬既連環圖

出聲就国安你

一步一步嘅策略
今日口罩 明日深港健康碼 後日中國香港

大陸黎幫手 一定勁多失誤 醫死人果d

建議你條賤種弱智睇一睇V煞
仲有全世界都驚唔代表d 咩，即係社會主流意見都係咁就唔代表果樣野一定岩，呢d 叫羊群心理。

唔洗負責
一嘈就国安侍候

識唔識Debug 出名既熱狗之一
自己日日戴口罩 但是上talkonly同fb就叫人唔好戴

這就是現實

Can not agree more
呢家你同班泛粉講話起多d 智能燈柱追蹤武肺佢地都會支持

做緊公立班醫護快d 移民喇 清算喇

反抗咪再推高個確診數囉
50個己經係條街打阿伯，200個跪地含撚都得啦

呢度既人唔明白 咩叫surveillance state

係，支持民主黨，繼續投鄺神
永續民主黨

香港人自求多福唔好染病，隨時唔見咁個腎

黃絲戴口罩=過分恐慌武漢肺炎=比更多權力政府=支持政府

支那連自己都未搞掂

唔掂都要扮掂，如果唔係點樣扮救世主

我琴晚先奶完啲病人

繼國安武警取代黑警輪到醫護了

barefoot doctors

引病毒入港，只係政治操作，背後就係要賣港
比支那操控香港醫療體系

親，要建立DNA 健康庫

賣港無下限 ! 柒婆死全家

喂，屌你老母行撚開啦

又請班肺炎醫護黎

不要失憶。
香港人首先跟中國人風，去日本歐美搶撚哂人地D口罩，一齊散佈恐懼

然後跟台灣打飛機話自己防疫世界第二，到而家港共話你知「爆發」就周街打老人家出氣

真係羡慕你哋成撚日失憶，唔記得自己有幾醜惡

如果香港政府見一次成功
就可以話香港醫護人手短缺
咁就可以理所當然請支那醫護

行政長官應立即引用《緊急情況規例條例》封鎖邊境杜絕肺炎擴散

咪係 仲要支持埋政府用緊急法

既然爆就順勢擦鞋
賣港第一人

賤招真係無窮盡，搞到一地屎 然後話無能力執

碧雲我就唔知
但林卓721做好多野
一定投佢

鄭月娥向支那求助係籍口，換香港醫療系統血為實。你屌鳩香港人過於恐慌有咩用，鄭月娥係咪都會做到呢一步，不論香港人驚與否

一個唔小心原來係呢啲人先係輸入個案，大規模爆發指日可待

將膠鐵站永久變成醫院囉
橫掂都割左俾大陸

其實係調撚轉哂黎講
政府依家係大撚哂
佢限聚令乜柒都好其實都係佢本身想打壓市民
唔係因為市民驚而有限聚令
而係本身政府想藉住武肺去打壓
市民驚唔驚關佢地鳩事咩
用番熱狗嗰套去諗
佢夾硬行限聚令嘅話
熱狗會話出黎反抗都冇用 係送頭
由得政府啦
所以根本同你驚唔驚冇關事
都唔會合理化或者比到藉口政府

等上海醫護黎到
日日就可以吹奏係黨幫你渡過難關

叫埋大陸公安換左班警察啦，咁撚廢

仲唔戴口罩自求多福了

呢度某啲人都幾好笑
以為全香港啲人都唔戴口罩唔做佢地口中嘅恐懼撚學外國咁爆支那就唔會行呢一步棋？
人地好撚有心部署咗想將支那啲專業引入黎香港好耐
呢次只係藉口
點解林奠政府一開始叫人就唔戴罩就係想即爆即向支那求援

要大家轉用中文

唔洗換，人工減到同公安一樣就得

花式奶

港共要用限聚令打壓洗撚睇你氣氛咩
佢鍾意實行就實行架啦
訓撚咗幾耐呀
擴權仲要睇你社會氣氛

大陸醫生醫藍c囉，橫掂佢哋咁熱愛佢哋祖國

驚閪咩？季節性流感咪要半年封一次城？
都冇徵狀嘅病 淨係死廢老
話知佢700萬人感染
同佢攬炒

都估到了啦

我針對嘅point係寄望元首，香港人邊有寄望港共？封關？冇！ 派垃圾口罩？唔用！

在座有邊位expect港共會做實事？我相信都冇。咁點樣因為恐慌而寄望港共 同港共和好？

之前大把連登仔唔係話要打擊醫生霸權，引入外國醫生㗎咩？

由中國病毒開始 習慣警察國家嘅極權統治
習慣嗰種無力感

屌鳩香港人比藉口港共個啲係咪第一日被打壓？

人地問你點寄望元首呀
扯撚到咁遠又答唔撚到

唔戴口罩 則係市民當中國病毒冇料到
生活如常 係對抗手段 都冇人驚
咁洗撚 返工健康碼 同引入中國醫護

呢啲就算無武肺都應該做㗎喎大佬

分條撚咩，黃碧雲係支持輸入醫護架
記得有次係港台係咁讚大陸啲醫生

自把自為

一條片就睇到大陸醫護人員係幾咁「專業」

死八婆 姐係逼哂啲人走啦 連醫療都做唔好

唔戴口罩咪好似慶回歸群組咁
係人都中囉
到時5萬人感染 一樣做死
然後引大陸人

散佈恐懼呢個point又係non sense ，香港人恐懼與否 港共一樣會打壓。

假設香港人唔再忌諱武漢肺炎，唔再戴口罩。港共又會用第二個藉口去打壓。而到時你又再屌鳩香港人點解比個一個籍口港共去打壓.....無限loop落去.....因為你屌人既時候，你隻手指對唔准你既敵人

生活如常 但港共單方面擔心疫情擴散
加上唔戴口罩加速擴散
到時大撚把數據show哂出黎話疫情不受控
港共要求引入醫護幫拖

你都諗到港共好簡單 好撚單純
佢連陳同佳一條友都可以推個送中法出黎
你自己諗下佢會唔撚會理你班蟻民啦
屌你以為香港好撚民主咩依家on99咁

我答緊佢靠自己戴口罩

而家香港人被恐慌支配，100%靠個口罩續命

但你戴 你驚
就會交DNA 資料 政府又會引入中國醫護
點揀好？

我覺得由佢爆 同政府攬炒 死曬啲廢老
反而有幫我哋35+ 勃亂返正

咁咪即係點都會引入囉屌你

呢個po屌自己人怕武肺個啲，同小粉紅屌鳩人舉報自己玩禁game 有咩分別？

我想講新加坡爆得仲勁過香港。
人地都未周街打人

香港50個已經神經衰弱

但你唔帶 你中
一樣要交dna資料姐

你咪撚拉去第二度先啦
咁香港人驚唔驚同港共推行on9政策有冇關係先？

成個疫情都係計算當中
利用疫情做盡一切政治操作，係支那同港共先做得出
人命從來都唔係第一位

exac7tly
熱狗之流

一句到尾：所以你覺得香港人唔再恐慌，港共就唔會有更大權力打壓？

如果你覺得係 咁我冇謂再講落去

啲人就係唔明白壇野同陳同佳案一樣
有冇陳同佳殺人佢都想搞送中
香港爆唔爆肺炎佢都想為支那專業打開大門
呢啲全部都係藉口
冇呢樣野都會搵到第二個藉口去做

你呢啲咪賤種支那人基因囉 死都鍾意內鬥狗咬狗 有政府唔屌屌返自己友 你真係十級戇鳩

好多人以為上網打字唔需要思考同邏輯，其實錯撚哂

崇拜熱狗嗰套諗法嗰班人都好撚幼稚
轉下個閪腦都諗到啦
日撚日係到怨人怪人

真係唔屌多你呢條柒頭皮多次都唔撚得 市民唔恐懼隻病毒就自己消失啊？市民唔驚更加唔會戴口罩 隻病毒傳更加快啦屌你老母 用下你個死人腦諗嘢啦柒頭皮

多謝支國醫護支持港獨

今次PK了

弱智就去醫一醫，無論你點做共x都係要殺過黎，因為對於共x黎講，人民就係佢圈養的生畜，你今天聽話，咪養肥少少再劏，到最後你都係難逃一死，除非你移民，移咗都要去剷國籍，如果唔係你都係佢養嘅走甩咗嘅家畜。隨時抓到就劏。

鄭月娥正臭西死全家

Attention seeking
大家起底睇下

果幾條屈人恐懼撚既傻鳩咁簡單問題都唔敢答
仲要東拉西扯就知佢地係無料傻鳩啦

仲係度扮世外高人，以為眾人皆醉我獨醒

現實係佢地諗d 野咁膚淺，仲要以為其他人唔知，真係好撚肉酸

香港醫護，今日有得走，好快d走，有國際認可的專業資格都唔走，遲d想走都無得走。

醫完會否少咗個腎

咁係打人者問題

不過都depends 個情況。因為我冇睇到你講嗰一單打人新聞，所以我唔想妄下判斷

嚮出賣香港方面

林鄭從來無令人失望過

hu又係你呢隻五毛

收皮啦香港都唔係唔夠人
唔夠地方之嘛

大家討論點應對中國醫護好過

應該將藍屍群組直送大灣區醫治隔離
藍屍唔使驚黑護
香港醫療系統減輕壓力
祖國醫護又可以救到愛國港人，唔怕救錯港獨
一舉三得

i cannot agree with you more

開關令到再爆發，就係為依下？

好快, 大家銀包都要放住幾個紅封包

又黎沙士2.0
要不是中國幫香港

爆得仲勁

連登仔又話攬炒？咁驚做咩

醫治藍屍咪岩

咁咪好囉
連登仔日日嘈話護狗醫狗太高人工呀嘛
無心咪撚做呀嘛
態度唔好呀嘛
日日都unun 腳𢭃咁多錢嘛

大灣區護士人工夠低個個東莞佳麗咁善解人意大家最開心啦

利 其中一隻護狗

害少日香港人得唔得

其實好奸，想藉機會取代香港醫護，林鄭好惡毒

香港醫護
一路好走

手術做到一半要家屬繼續比錢先做晒佢

P牌仔 俾條link黎睇下 係就係輸入，係輸入英聯邦醫生。

//黃碧雲表示，在主權移交之前，英聯邦執業的醫生都可以免試來港執業。她指可以將已閂的門重開，但不等如不做質素把關，認為可以參考新加坡模式，以表列制度，將英、美、澳、紐、加優秀醫學院畢業的專科醫生，能免試來港執業。//

落嚟播毒

有錢離地中產話關我撚事
我睇開私家
貴3倍都比得起

完全正確
擴權幾時問過香港人

醫護當日選擇返工，今日就係呢個後果

咁你咪一樣睇唔到，聽唔到
有哂片，周圍廣傳，個阿叔推個阿伯埋D貨架到

你地唔驚林鄭會唔會推大陸醫護我就唔知。
但香港已經比呢D人玩殘先，經濟同民生

去香港，收紅包

屌, 林奠郁完教育
再郁法治
依家又郁醫療系統

英國好缺醫護
唔使驚
脫歐之後仲有個special visa for醫護移民
可見醫護有幾搶手

睇完醫生少個腎

啲劇本好悶，又要被打救，過兩年就被不知感恩

但去到人工減一半

政策無能 唔封關 咪社會恐慌囉
跟住又話香港人攞嚟賤

咪話係打人者問題 係你扮睇唔到定我睇唔到啊？勞氣架真係

加上你點樣generalise 成個香港都係咁？由你打嘅嘢唔對題，再加上喺唔同topic上跳黎跳去嘗試將人帶偏主題 我已經知你係特登 不過我照同你 dum

腦袋是個好東西，為反而反，陪陳雲覆診

支持奠娥引入中醫 醫肺炎
加速主義

佢出賣少香港一次其實係咪會死

順便帶埋病毒落香港
越醫越多病人

搞到今日咁， 某程度上都係香港醫護自己揀，罷工罷到玩咁

防疫不力 想轉移視線令班藍屍高潮

好多專業工種人工都低好多架啦
有心逃離香港嘅唔會怕

訓左冇睇，New York 滅左城未係咪周街都係呼吸機

廢就廢啦

大家一齊去打點滴喇

Push

傷病都唔敢睇醫生了

但本地醫護就要凍薪

最ON9係批鬥人唔戴口罩
成日得閒無事都會有人Upload d人唔戴口罩d相上去fb去批鬥
香港人真係無聊 乜都有得影一餐 乜都有得批鬥一餐

廢撚事俾人話屈熱狗啦
但係成班垃圾夾埋一齊帶風向
又唔撚用下個死人腦以為自己諗果套好撚有智慧果下先令人作嘔

要證明香港冇大陸唔得丫嘛

英國呢，美國呢？ 唔見人。

好嘔心
對香港醫護極差
轉頭就話唔夠人

唔怪得凍醫護薪

第時公立醫院做手術隨時冇左個腎

訓左無睇，咁你入左隔離病房幫手未？

廢就廢啦，唔好坐住個閪腦啦

封肛門第一步

林奠: 計劃通

所以要移民

自都等人用，點會肯放佢地走

推

有心唔封關，再等醫療系統頂唔順，再引大陸人入關
仆街現代吳三桂

林鄭真係恨不得疫情大爆發
報復香港醫護 再順便無限期延遲立法會選舉

屌 柒婆真係想搞死醫護
你咪搵囉 支那個班英文又唔識 啲質素又低 藥又鳩開為搵錢 到時睇下邊個死
不過都好 以後可以塞晒啲醫療事故落班支那人到 諗起都開心

咪係
人哋big云唔使扭曲立場去迎合連登仔啩?

第一步係凍薪等你地唔想做
製造職位空缺

傳到成間院都武肺

矮化
貶低

唔撚洗 要你自己要

賣港

輸入確診大陸醫護
然後話係香港比人感染
再包裝成民族英雄

輸入大陸人、嫁禍香港、引導愛国輿論一舉三得

屌。。。。

on9仔

大把港女照去沙灘何來恐懼？

咪撚黎呀

要婑化香港到邊個地步佢地先滿意

岸久舞若衣

林奠依家做既野 似係故意報復多過大陸要求

大陸醫護夠膽死共用針筒
痴撚線
咪撚嚟呀dklm

醫生我準備了紅包

"矮化" 呢D詞唔好用喇. 請用 "踩低 / 貶低"

送啲人番上支那醫好過啦

根本林鄭呢個仆街有心同香港人作對，之前話唔到口罩又話要向國務院求助，而家又話醫護唔夠又要向大陸求助，要扮到自己楚楚可憐咩都做唔到一定要中央出手，一係就中共要佢做白手套，扮話港府請求，然後藉口將大陸人輸入香港.....呢條仆街死10次都唔夠......

哈

要唔要 封定利是？

快d黎幫手啦

係咪要拎封利是先醫？

一國一制

啲鬼佬走得仲快啲，為左加速乜都得出，公起

吓屌
又千里送病毒？

因為佢條送中條例
搞到台灣統戰失敗
佢唔喺香港做多啲黎補鑊
佢死撚硬

大陸醫療

支那醫護撚代替到香港醫護咩

因為你哋所謂武肺問題，跟本就唔係問題
你哋口講唔信政府，實際就依賴政府。
政府話「疫情」好嚴重，你哋就好恐懼要WFH，要留係屋企唔出街消費。

個「疫情」愈嚴重，就愈多公司可以借機cut 成本，可以迫人放no pay leave，可以叫大陸醫護爭食

市民荷包愈來愈少錢，你哋唔係打算做左窮撚再去反抗政府掛

收唔收利是🤑

來港播毒？

疫區咩，定係第三世界國家呀
制度唔同話嚟就嚟！！？

最後一次回覆

頭先我同你講武肺 你就同我講有人打人。好啦到我同你講打人，你依家就同我講返武肺 點夠你鬼影變幻球玩呀師兄

你同我論點嘅最大分歧係你覺得疫情唔嚴重 甚至疫情根本唔存在，而我就覺得疫情嚴重。除非大家可以喺個根本分歧上討論，再睇吓邊個可以說服到大家。根本其他嘢都唔需要討論。

我同你講任何野都係嘥氣，我就好似同緊一個地平說嘅人講嘢咁 不過總知，都希望你身體健康 如你所講冇疫情

屌你咪過來

會唔會落毒毒害我架

咁New York 依家係咪全城入院

政府唔掟不直加醫護人工，關我撚事咩
批筆廢炎預算，入隔離病房幫手嘅人，包括所有阿姐、護士、醫生一律加人工3-4倍咁樣仲邊到會缺人手
到時肯定個個都狗沖，自己帶齊ppe入去幫手發大財

講真，輕症患者入隔離病房，醫生都冇咩做到派好3餐，做好病房環境，9成患者自己好返。你班傻閪講到個個人中武肺都要插喉、駁呼吸機、聞氧

借個位 會員標籤功能

香港死得仲快

熱狗好似咩都屌，究竟佢哋認為點樣先work 不如大家推舉熱狗做呢場運動嘅leader啦 順便拉鳩左佢哋

佢應該當咗香港人係殺父仇人
雖然香港人都係咁睇佢

贏到50:0

快啦
加速pls

行動病毒

咁事實上你係咪雲粉都好 你都真係弱撚智
事實上呢隻病毒傳播力強 當中既genetics好多專家仲係研究當中
連同枱食飯都可以傳染 而現有既死亡率已經高過普通流感十倍有多 （已經唔計病毒之後會唔會變異 導致更高或更低死亡率）
仲有 患者血清入面既抗體有可能消失 呢一樣野都係治療同埋研發疫苗既一大障礙

係咁多uncertainties情況下
擔心 恐慌有咩問題？

有時咩都信晒政府、從眾的確係弱智行為
但下下都唯我獨醒 呢種心態其實只係另一種極端 一樣係弱撚智

咪係 五六月個個都鬆懈晒 屌柒政府濫用限聚令啦
又唔見政府撤銷限聚令？
屌佢老母一副自命清高既性格 智商其實中學生都不如

獸醫都醫到人?

又黎
口罩又求大陸
而家醫護又求大陸

講撚咗，槍口對外屌政府，唔好俾佢吹支那護士風，估撚到

咁講啦
藉武肺黎屌鳩香港人過份恐慌endorse極權嗰啲人
講得出呢個咁弱智既point
九月都九成投熱狗

要唔要比利是

Show blocked user
連頭兩個reply都係Blocker User

然後你問佢有咩建議嗰陣
佢就會笑你「錦鯉有咩高見」
彷彿你要求佢屌完之後比返啲實際意見係好唔合理咁

班唔識英文嘅醫護嚟把托呀？

DKLM

佢地同2014班傻閪話唔好比位中共入有乜分別

最大問題係隔離病床派堆人黎jm9,同香港醫護磨合都要時間啦

下一步輸入其他人代替公墓員

hi五毛

柒婆唔擺多啲資源，當醫護condom，扮撚曬無力又比大陸攞曬彩

謎底終於解開了 --> 接管醫療系統

又加速

之後歷史仲可以寫到多得亞爺打救

屌你老母死臭hi
真係想謀殺香港人啊

植入晶片方便追蹤都冇難度

送啲藍屍去深圳人民醫院醫啦
死都做隻中國鬼嘛

支持香港攬炒

支那醫護一黎唔該香港有良心嗰班quit準備定移民啦

係咪又係你個on9兒登恐懼L分身啊？
你兼顧咁多個acc唔攰㗎咩？

好肯定公務員最後只會得返中國人可以做
中共唔會信香港人

林奠你返你老母個閪飲羊水啦仆街

睇黎777做咩都同港人作對
係大陸悉心安排

Hi 兒登恐懼L分身acc

on9

死亡率十倍？ 數據呢？
死既又係邊d 人？
你就真係弱智仔

咪問下d藍屍廢老黑警敢唔敢俾大陸人醫囉

以共產黨一貫既問責機制，林鄭月娥處理疫情不力，應撤職

同永續室外限聚

佢話得就得架啦，反正都係你班蟻民去排公立
高官有病緊係睇私家

呢條臭閪分分秒秒都諗住賣港架喎

話我賣港想制裁我?! 一條污兩件穢就賣比你地睇吓

During the current flu season, the Centers for Disease Control and Prevention (CDC) estimates that there have been 39 million to 56 million flu illnesses and 24,000 to 62,000 flu deaths in the U.S., although that number is an estimate based on hospitalizations with flu symptoms, not based on actually counting up every person who has died of flu.

驚你中學未畢業 唔識睇英文
根據CDC數據 美國每年流感死亡率係0.1% 當然流感數據未必完全準確 因為有好多無通報既確診個案同死亡個案

至於武漢肺炎 而家全球死亡率係4.1% 美國國內係3.6%
計返條數 死亡率係高過流感40倍
而歐洲三四月爆發嗰陣 因為醫療系統不勝負荷 某幾個國家係超過10% （例如英意法）

我已經儘量講得淺白 希望你既智商handle到

共狗養出嚟既所謂網絡評論員
係得呢啲辯論技巧

一早block柒左佢啦

支那醫護
要俾利是睇医生

屌 根本就來港播毒

然後連登仔仲係到批鬥緊香港醫護，仲屌緊擺工妥協

批鬥醫護+批鬥香港人做恐懼撚

熱狗真係每一個動作都好配合中共工作

收皮

攬少之母唔怪得開記招笑得甘開心

永遠都只係佢自己希望
連啲藍絲自己都唔想比支那醫生護士醫

幫咩手
幫手傳染病毒?

早年搞爛香港醫院系統，直接引入中國「醫護」

冇紅包唔醫

林奠真係時時刻刻都諗點害鳩香港人

意思好似唔一樣

又借啲意
呢條仆街到底想點撚樣

又做一場戲

好快熱狗又會屌泛民ENDORSE香港政府依D措施
之後又屌返一切既錯都係因為香港人選泛民乜乜乜

其實係人都知班支那人係取代唔到香港人
其實條臭閪就係想devalue香港人
佢最想就係做俾支那人睇香港有幾廢 咩都要依賴支那
佢就係要做臭香港人同香港個名

你up mud lun野，New York 人口幾多中既幾多點全城入院？十分一人口中醫院已經爆啦，點全城入院

你講到咁大無懼，咪裸裝入隔離病房搏下自已係咪個9成囉講咁撚多野

唔敢呀？廢咪廢囉港豬仔

又係典型熱狗技量

私怨抽水，有理冇理就屌，屌泛民泛香港人屌所有唔同意自己嘅人。所有反對自己嘅人都係泛粉，公你贏字我輸，總之香港人抵死。

大家準備定利是

push

佢諗野真係好有問題
唔肯從源頭斷
而家仲on9到搵大陸醫生落黎
有人無設施無病房有乜用啊屌你
究竟佢個腦諗緊乜

Dllm

做左十幾年護士都考唔到 仲要賴三賴四

成堆病毒

火神山火化完多到骨灰分唔清果班人都未出聲, 你地係度OVERREACTED

其實好恐佈

全部都係熱狗黎

凍薪 減福利
轉頭搵所謂外援做大外宣
係犀利既

Source 呢
無你就收皮啦
Up 得就up

九唔搭八

醒下啦
入熱血邪教唔會令你與眾不同嫁

睇下新聞啦屌你老母P牌
黃碧芬有份推引入海外醫生免試執業
唔關黃碧雲事就關民主黨事

自己睇啦垃圾
新聞又唔追

英聯邦醫生喎 柒頭

林鄭擺明有心令香港大爆發，一來可以報佢俾香港人搞到俾習總照肺一仇。

二來用病毒嚟阻止示威。

香港而家都有啦

up

好事嚟噃

醫左藍絲同黑警先

上面本身疫情都唔掂
真係要大陸民眾無醫生作反啦

好事黎

依家係床位唔夠，咁係咪送番上大陸醫先啱